Als ik voorbij ging hij terug en zijn uitroep van horror "Gott in Himmel!"
nodig geen handhaving van zijn agonised gezicht.
Hij bracht zijn hand en wijst naar het bed en zijn ijzeren gezicht was getekend en moeilijk wit.
Ik voelde mijn knieën beginnen te beven.
Er op het bed, schijnbaar in een swoon, leg arme Lucy, meer afschuwelijk wit en wan ogende dan ooit.
